求del post (2)

thanks 連仔
辛苦了